點解喝茶可以成日反面合體之後體反面再合體

2007年出道

2014年拆夥

2018年
HotCha成立11周年，合體舉辦十周年慈善演唱會。3位成員於演唱會前接受訪問時表示過去真的經常嗌交，但現在成員間都懂得互相欣賞，友情和默契仍在

2020年
《Chill Club》邀請今年成軍13周年的組合HotCha作嘉賓，這次是成員張紋嘉（Crystal）、張惠雅（Regen）及黎美言（Winkie）繼兩年前演唱會後再度合體。

2021年
張惠雅與舊拍檔張紋嘉撇清關係
張惠雅還很介意有傳媒向她的舊隊友Crystal（張紋嘉）了解，Regen昨日指自己收到對方1個Message，但其實二人之間一直沒有聯絡，亦沒有問候對方：「大家都安好，大家都唔好再問我或者佢，I am so sick of this（我很討厭這樣）！」

2022年
Hotcha成軍15周年合體舉辦十五周年紅館演唱會

甜酸苦也都好！

小動作
來叫我混亂又快樂

洗哂d錢咪夾band

Beyond咪又係咁

oasis都係

洗曬d錢咪合體

仲合體？
Regen講到咁唔妥crystal，合體仲有咩意思？
見到佢日日成個怨婦咁，打埋啲野嚇死人，舉止又唔尋常，佢受咗咩打擊？就係因為同細8年嘅男朋友分手後就搞成咁？

應該係regen 係最大問題
當初係佢要working holiday 拆伙